一直都諗唔明點解dynames喺op丟佢嗰兩枝手槍之後隔離會爆炸

一直都諗唔明點解 有冇人可以解答下

身為戰隊1員, 擺住pose後方爆炸頭也不回, 是常識吧